梁振英點名屌「劉頴匡」和公民黨, 嘲諷英國借疫情押後選舉

梁振英:
-劉頴匡係匪類
- 一句講完，就是公民黨有要求外國政府制裁和否決財政預算案的主觀意願和行為。 (暗推港共DQ公民黨)
- 英國都借疫情押後選舉 (暗推港共押後選舉)

梁振英嘲諷英國借疫情押後選舉, 個post應唔應該tag比英國政客睇下?

無人理國際線子彈

who?

唔少英國政商界都識梁振英

唔洗理條廢老啦

old battery

點解唔理?

之前有英國政客公開要求制裁林鄭月娥與梁振英, 可想而知梁振英係英國絕對係一個國騰.

推上TWITTER啦要

外國政商都知條友柒架啦

英國都借疫情押後選舉
韓國、新加坡:

公民黨都dq既話港共真係攬炒

n年前既英國政府機密文件 指梁振英極具才華, 將來必定成大器

新加坡爆到仆街都冇推遲

梁振英個post如果tag比英國政客睇到, 佢地會點諗?

振英全家在英國

梁振英個post如果tag比英國政客睇到, 佢地會點諗? (特別係保守黨政客)

英國押後係立法機關投票授權

香港就係行政機關說了算
同埋已經完結左今屆議會，下屆已開展提名
行政同保皇狗趕唔切架啦

新加坡、日本、韓國、台灣都照樣舉辦選舉

又推崇英國制度，果然不負振英之名

所以更加要比英國政客知道梁振英既"推崇"

一個亞氏保加嘅中年廢老都可以po呢啲咁嘅垃圾文?

好心學下陳雲根啦 出下書呃下錢都幾爽㗎

狼英係國家領導人
有嫖賭飲蕩吹既特權

不過, 一般人都有權將佢個post比英國政客睇下

叫人投民主黨或者熱狗

不能不讓英國人看到

成日提英國 個名又叫振英 個女又英國藉
梁振英係咪想勾結外國勢力分裂國家？

新加坡爆到幾萬單確診咪又係今個月如期大選
英國有乜香港就應該要有乜?咁英國有蘇格蘭獨立公投唔通香港又要有獨立公投咩? 叫香港學英國仲唔係打算勾結外部勢力分裂国家?

推！梁狗好似全家連自己都係英藉

仲未arrange都老object院？
定要arrange葵涌青山呀

所以更加要比英國政客知道梁振英篇文

條廢老真係好悶

大患就有

韓國都照大選啦

7頭

人地有幾多人確診？

唔該大家幫推呢個
跟我講一句：毋忘坐監手足

你條撚樣咪又威脅中國國家安全

Wow